《都市日報》譴責元朗兇徒追打途人

係強烈譴責
就借用香港政府最撚鍾意用嘅字眼
地鐵報好波

始終外國嚟嘅報紙
雖然依家易咗咁多手

Cls

邊有好多手

千奇唔好信 又係黃浩條仆街搞鬼

黃浩買咗之後又賣出去 唔算咩

問下內部員工就知 wrong hole 不斷干預編採自主

你諗真啲

唔識

唔明

我無嘢講

傳媒要多啲發聲

屌多啲班牛屎佬就一沉百踩

唔知